幫朋友post ，宣傳佢個音樂ig

求Follow。 個ig 同page 介紹小眾音樂或者地下樂隊。

乞求大家支持同比意見。

Ig: hongkongmusix
Facebook: hongkongmusix

有冇link
唔想出番去再搜尋

Thanks

感謝

推

再推🙏🏼🙏🏼🙏🏼